廿五歲 差落周身街數唔知點還

打份普通文員仔鳩工 萬幾蚊一個月
平時大使 係咁碌卡 之前個人有情緒病
成日賭錢過日子
依加差朋友5萬 銀行10萬 電話數兩萬 仲有兩萬卡數未找.....
真係唔知點算好.....生活好大壓力...

唔介賭 , 比你一筆過清哂數, 無耐都係還原基本

嗰d借關公讀書嘅咪仲多
忍手唔再賭係第一步

有賭未為輸

其實廿萬唔多，但要搵銀行幫你一畢清再分期玩，分長啲壓力細啲，千萬唔好再大洗同再賭

老破

用證券行模擬倉賭，唔傷本又可以玩同學野

都係20萬啫，有心還好快還晒

前題係要戒賭

18288 向晴軒

小賭怡情 大賭變李家誠

債務重組之後慢慢還

仲要左瀨右瀨情緒病累你
畀你過到今次骨 下次你都一樣洗腳唔抹腳

搵王阿姨: 不想再努力了。

借多筆
一場過番身

借多廿萬 推一鋪

咁多藉口 賭仔就賭仔啦

有心還 一年都還清啦..

同一時間幾家追
Tu差清唔到...好大壓力

啲爭錢post成日有人點人去搵銀行清數係玩膠定唔識？根本一睇樓主連電話數都借就知佢爛TU啦，當銀行開善堂？定想搞到樓主整多幾個EA爛上加爛連二線財仔都借唔到

賭博到不如買股票

電話數兩萬夠你死啦 借得電話數好人有限
其他都小問題

樓上成班晉惠帝

咩叫電話數？

樓主知唔知而家自己TU咩grade？我見你後面話俾人追係咪即係有過期數未找？係啱啱今個月先有遲定已經有幾個月？如果啱啱今個月先遲仲可以搏一搏TU仲未update搵二線財仔睇下，但只要問左兩間都唔得就唔好再搵啦。如果已經多過一個月有遲還就死心啦，果啲咩話唔睇TU財仔都唔好諗啦，借左都係無底洞

屌以為差電話公司數

點還呢個問題
應該借錢之前諗好

iphone

轉工囉 差錢又想舒服咁返工

唔係你想點 幫你還埋？

我都以為係

一年半人工姐
咪乖乖地慳返一年半

物競天擇，你呢啲垃圾生存係浪費資源

首先賣左你部iPhone先

如果靚女 可以幫你還

快清電話數先
一星期幾多釘？

電話數=跳得樓

既然你知你大使

搵份辛苦少少但係有2-3萬嘅工

賣左做人真係唔知為咩了

1q幾錢？ 連登仔一人一Q都還哂

有賭未為輸
追翻條數又一條好漢

廿靚萬，生活比少少節制紀律已經還得掂

好少咋喎

22歲破產

有需要搵我傾下

廿萬唔難還
慳啲洗兩年還晒
家用比少啲，如果屋企搞得掂兩年唔比還撚晒先

另外戎賭啊，賭賭賭賭你老母咩
逢賭必贏咁你賭冇所謂
最憎啲戇鳩明知自己冇咩賭運去賭錢

寧願捐撚晒佢去都好撚過賭

又想上連登乞食？

我都想

你叫一個後生仔兩年儲廿萬其實都幾難的

情緒病大曬 唔使還

我都覺

廿萬債賣左佢再借$80萬，詳情睇返收數特突遣隊🤣🤣🤣🤣

賭錢抵撚死你呢d爛賭撚快d跳樓死啦 你唔戒賭成世都咁loop 日日差人錢

Cut左馬會戶口先啦 仲有個節制plan 好似兩年內無得申請ac?
只要唔撚賭 十幾廿萬唔係大數目

買期指牛熊借孖展，幾好玩

Same
一筆過清，分5年還
出年搞掂，我人工仲少過你
不過你唔介賭，無人幫到你

入精神病院

過來人真心答你
首先戒賭 戒唔到一切都係講經
如果可以就搵屋企人幫手還左電話數先 電話數太甘 之後再還比屋企人
銀行好閒姐 你今期真係還唔到 可以同佢有商量 遲一期再還 咁大間行唔會對你做咩 最緊要係識聽電話
朋友就啊偉啦
廿萬有咩好灰 最緊要之後生生性性做人 賭錢真係冇好下場

本來仲想買樓
依加咩都無晒

借100萬All in 理想汽車
年尾已經有300萬

禾刀不想努力了

三日唔埋兩日就有呢啲on9仔 一係就感情問題 一係就炒燶股 一係就差人錢無一個問題有深度

搵萬幾點買父母幹？

起底 負評 上一頁

做地盤日日開工搵兩皮幾一個月好快清到

之前儲落廿幾萬 輸晒

財建破

廿萬姐，我差銀行幾百萬啦

Same, but 400K

點樣電話數差20k 吹大啲？

拎張白卡錢都唔洗還
仲有so添

錢可以解決嘅問題就唔係問題

乜嘢叫電話數？

還唔還得起啲息

上面有講

你仆街啦
電話數都借
還完可以繼續屈你
黑社會睇既
淋油個d少不了

準備跳樓/搬啦

先前個朋友借過
一日唔還d息已經講緊係十倍上
即係借3000 實收1800 遲一日還30000息

咁誇張
其實電話數即係點
打個電話就直接入數畀你?
乜嘢證明都唔需要?

邊度有得借

一間可以借幾千 借多幾間連息口咪有

銀行唔使還
再借上借再伸請卡
借到盡
之後破產

打兩份工, 三份工
好多人咁做
鬼叫自己要享受
另外要好好感謝肯借錢比你既朋友

可賣腎

唔係講緊電話費?

之前見有人出post話上台出左兩部iphone , 自己+女友, 真係聰明仔

戒賭 減少娛樂洗費 轉份高人工既工還錢囉 唔係可以點啊 我22歲都差出面20個 咪一樣死死氣還 還多1年就自由

冇錢仲要賭
黑仔王仲走去賭

傻閪

馬會幫到你

剩用電話就借到錢
全程唔洗見面
要影哂身份證 住址證明 屋企人所有資料
擔保人都要
之後就過數比你
總之借得電話數都係on9架啦

樓主留個tg 介紹個律師俾你 一定幫到你

真係幾on9

呢句真, 借得錢比你既朋友真係真正frd, 出左嚟社會做嘢, 借幾皮野比你又唔催嗰D真心係朋友先會咁

搵財仔幫幫手先

快啲上樓啦
阻住地球轉

戒

二十萬唔夠就叫晒春咁

搵份15000up嘅工，自己忍下手，兩至三年咪又重新做人啦，有手有腳你驚咩

[url]http://我係細佬...我屋企人今日講到明層樓留比我娶老婆，唔比我家姐[/url]

你有層樓賣左佢咪得囉

推多一口
贏左就重新做人 輸左就重刷做人

佢唔係賭㗎！

0.5/10

我 30歲 成五十萬 tim la

好心你就借財仔
過轉大海咩都番黎啦

兩年都要啦 半年人工洗兩年

善用起底功能。

又情緒病，又爛賭，又大洗， 先揈得嗰19萬，其實你個人都已經幾克制，真心想讚下樓豬

點解可以開咁多假膠post

去支那啲銀行借一筆大既，之後走佬

曰職可以令你番身

哈哈

去做狗啦，惡撚晒

你朋友敢借俾你

爛TU 係咩輸入法？

借錢炒股

1. 戒賭
2. 做鴨

祝你成功

電話數係貴利，唔係電話費呀

grant loan冇利息咁濟 仲要分15年 點比

點做到

總係有人賭完錢怪落情緒病到
認清其實係你自己鐘意賭錢而搞到咁

介賭啦，生活會因介賭而變好架啦

借完再賭！

有情緒病同賭錢有咩關係
無得賭你燥底？

有朋友借錢咁幸福

屌你老母成班咁撚認真 連詭辯家隻傻鳩都唔識

月入萬幾，你有200萬都過唔到壓力測試啦

二十萬姐...

返part-time

唔好咁講人啦，無佢呢啲人銀行財仔邊有錢搵，我地張信用卡邊有咁多優惠？

點解要還
有bno咪移民
走前仲要繼續借盡碌盡

你係從來都無 唔係咩都無哂

請問你係咪柒咗呢。。。

想姐,
係人都想做富豪, 明顯都係發緊夢

賭博默示錄咩

買料啦Ching

抵死

我係你朋友應該準備拎把刀去搵你

有幾難呀？睇你有冇心
不過你咁嘅心態係難啲
抵你死on9樓主

搵屋企人借錢再賭啦
一鋪就搞掂啦 仲諗

有bno 就飛英國重新黎過

咁你去跳海啦

破產囉。

驚西咩，有工返咪還到,最多做債務重組

留名睇樓主係街俾人亂刀斬死

還哂啲錢比朋友先好死

兩年努力還啦

你做擔保人？

差夠一百萬先破產啦

獻醜不如藏拙

有電話數收得皮

得20幾萬
你都賭

樓主我撐你，
憑你自己本事借返黎點解要還

唔好害人啦

翻身

擔你老母咩

贏既唔係我
輸既入我數
曱甴始終係曱甴
又要風險細
又要賺大錢

訓身借財仔
過大海買大細 一鋪過
見好要識收

咁你有冇借朋友錢？
有嘅話我會替你朋友屌你老母

唯有辦法真係借$過大海推一鋪
all in 買細/百家樂買閒

香港大把人差緊四百萬

弱智連登仔

咁未發明iPhone 之前啲人係咪全部都冇靈魂?

人生太短出手要更大 旁觀者不需理解 贏得風光豪得精彩

若要生活好 咪買利物浦

好好笑

真心一問 大洗喺咩地方可以咁唔節制

戒賭啦 遲吓爭財仔太多錢俾人押去地底做地盤
唔好怪我地冇提醒你

借黑財一野轟落猁狗到

社會垃圾重刷啦

1/ 戒賭
2/ 進修
3/ 節食

屌你老母 你係咪借我錢去賭嘅個條撚樣

2萬電話數借左10 條？

梳 真係唔識

真，賭未必一定贏
但唔賭就一定攪唔掂
還掂都係，梗係搏返鋪啦

借多廿個翻身

無架啦

自己唔生性就話難儲

一個月自己慳d儲起8300唔係大難題
如果係大難題唔該自己搵過份好d既工

再借多啲再破產啦

眾籌搵大家幫下手

點解情緒病一定係中意碌卡定律黎?

真係要戒賭....
呢次係比你望清現實。人係出生嚮香港係要做奴隸。比心機返工啦，唔好再諗快錢...
香港的人生就係返工直至死亡。你想行捷俓唔做奴隸，最後好可能自己捉錯。共勉之...

綠卡 自己帶飯 一個星期一兩日淨係落啲菜同飯素 放假打多份炒散 嫌攰嘅話做保安 去數據中心訓足一日
唔使比家用唔使租樓嘅話賺10k都可以儲7 8000 要還錢就係咁 再借落去還都還唔到 樓主加油

All in 莫雷拉

真
我拉必勝

點幫法？銀行定大行？

點幫

all in tesla

想知兩萬卡數唔找，幾個月後會點

利疊利 好和味

破產搞掂.

有病就睇醫生好過賭

無本學人賭身家
30萬唔算好難還 破產/重組啦 唔算好難解決
唔好再賭啦 見得多依啲人賭到無錢還都仲要借財仔

賭錢不嬲用閒錢賭，點解有人會借錢賭。

朋友5萬當見唔到. 銀行10萬就快D搞掂先

如果你差20萬
搵D賭贏1賠2既去賭20萬 贏就固然係好啦
但輸都唔洗灰心喎
到時借夠40萬 咁樣loop落去跟本一蚊都冇蝕
前提係你借到咁多 仲要即日還唔洗罰息

會變幾多

始終要戒賭，過低慾望生活，睇你幾時準備好，愈早愈好

日賭夜賭，光宗耀祖